連波台都團結唔到，我地點樣救香港

平時狗咬狗真係冇咩所謂
去到今日都仲要互咬

係時候追擊班真5毛
清洗波台5毛勢力

五毛列表：
十卜ching
返六日唔撚易
連迪路夫🇸🇪
蓋世寶吊老母
卡勞
2和b
豬蛇
牙路

企開d啦學人擔大旗

我從良左

今日我唔同你嘈

你識撚個啊 輪到你擇名？

收嗲啦仲係度拎彩

-_-

係清都唔到你清啦

屌你老母 關我同蓋CHING咩事

屌你老母
屈我地豬蛇做乜能！

你用棍打人

真係唔知班友咩事
明明以前都無咁誇

揾埋韓辛亮個 uncle 一齊消滅蓋狗

屈我老死2和B?

樓主好波

清算班玩具狗先啦。

成班廢青係度講資歷

被屈了

我係五毛呀
咁你可以點？

為阿記手足平反